一覺醒來 你將會成為封城的一部分

佐敦居民

走撚咗啦